高比拜仁己經帶頭罷工，你呢？

仲唔罷係咪玩個香港玩撚完？

推

罷工

支持

逝者已矣，識唔識尊重

又消費逝者

樓主弱智黑警

黑警已經帶頭落地獄

你呢？